武漢生化病毒搞到咁大鑊，係咪要呼籲全世界政府做嚴格入境管制，限制支那種出入境？

如題，
之前鼠疫都未搞得掂，
今次未知肺炎爆發，
香港已經有中招跡象/危機，
係咪應該呼籲全世界政府嚴格控制支那種出入境？

唔咁做隨時變左瘟疫公司，
用一班帶有病毒既支那種向全世界輸出瘟疫，
到時就極大規模爆發，
冚球鏟

推

當年謝醫生算唔算比港共害死

仲有豬瘟

仍日日大量新港人來回香港支那
手機仍日日查

會唔會演變成21世紀最大規模生化危機
支那送大禮

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋